{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001886",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023092684631/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코듀로이 스퀘어넥 블라우스 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsのブランドとして知られるこの製品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。 商品番号はFW23 / 323X64LY45です。 このブラウスは女性らしいファインネックラインが特徴の暖かいコーデュロイ素材で製作されています。 スリムでやや短い丈でミニスカートやデニムなど様々なボトムスと組み合わせてトレンディなルックを完成できます。 表地は綿98%、ポリウレタン2%となっており、洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使わないように案内されています。 また、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生する可能性があるという警告も同時に提示されています。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、置物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いする必要があります。 機械洗濯による製品損失は補償を受けることができず、暖房器具に接近したり高温アイロンをかけることは避けなければなりません。 また、金属副材料と皮膚が摩擦しないように注意しなければならず、デザイン上、装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着した場合は首を絞めたり人体に害がないように注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあり、白色系の製品に色移りすることがありますので、着用には注意してください。 水洗いの際、多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブラウスはどこのブランドの製品ですか？",
            "answer": "このブラウスはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このブラウスの商品番号はFW23 / 323X64LY45です。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの特徴は何ですか？",
            "answer": "このブラウスは女性らしいファインネックラインが特徴の暖かいコーデュロイ素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このブラウスはどんなコーディネートに合わせられますか？",
            "answer": "このブラウスはスリムでやや短い丈であり、ミニスカートやデニムなど様々なボトムスと組み合わせてトレンディなルックを完成できます。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの素材は何ですか？",
            "answer": "このブラウスの表地は綿98%、ポリウレタン2%となっています。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このブラウスの洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使わないようにしてください。また、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちが発生する可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの洗剤の使用方法はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "このブラウスの洗剤が残らないように十分に洗濯し、置物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このブラウスは機械洗濯できますか？",
            "answer": "このブラウスは機械洗濯による製品損失は補償されませんので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このブラウスは高温アイロンをかけても大丈夫ですか？",
            "answer": "このブラウスは高温アイロンをかけることは避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このブラウスに注意すべき点はありますか？",
            "answer": "このブラウスには金属副材料と皮膚の摩擦に注意する必要があります。また、装飾物が付着した場合は首を絞めたり人体に害がないように注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの水洗い時に気を付けることはありますか？",
            "answer": "このブラウスの水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。また、白色系の製品に色移りすることもあるので、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このブラウスを着用する時に気を付けることはありますか？",
            "answer": "このブラウスを着用する時には多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。また、強い日差しや照明によって変色する可能性もあるので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの製品損傷は補償されますか？",
            "answer": "このブラウスの製品損傷は消費者の不注意によるものは補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 731
    }
}